3HK一月續約，淨 係 要 續 約

唔係轉台，問親都係只做轉台

留TG，THANKS!

剛續$78 5gb 21m

300m其實係咪即係全速？定還是有分別？